中大急需支援

談判後狗隻反口
依家tg同橡膠子彈放題緊
手足就黎頂唔住